［23:30］西鐵有犬，回家小心

換衫掉野唔該！

邊個站?
即刻落去

邊個站先

邊個站

報站

去唱k 狗鐵已經信唔過

朗屏B出口有

元朗 朗屏

天水圍暫時安全！
有街坊係到！

元朗站有

最撚無用就係元朗同朗屏
連落去西鐵站屌都唔得!

個個禮拜六日夜晚都好撚多
針對大西北

元朗街坊幫拖PLZ

住呢兩區果D去天水圍轉的士返去啦